七月一 有好多人想出都出唔到

比政權迫死既烈士

當然唔止兩個

死得不明不白嘅戰友

到而家都未知道佢哋嘅死因
831失蹤咗嘅手足 理大中大戰比火車送上大陸既手足
到依家都冇人知佢地去向

被控暴動既手足
梁天琦

第一名因為反送中被告暴動嘅手足
呢張相 係佢女朋友同埋佢媽 ...
好記得嗰日成個連登都有人討論緊 好震撼

一個澳洲籍嘅香港女手足
比大部分港豬更愛香港

當然唔止咁少因為社運而被控入獄既手足

仲有好多還押緊既手足
好多比狗濫捕而保釋緊既手足
（通常律師都會建議佢哋唔好出住）
以上所講嘅人
全部都係想出都出唔到
香港人
你哋願唔願意為佢哋企出嚟

7月1維園見

不見不散 見你都推咗好耐

多你一個好多

推

Push

係入面嘅手足其實都睇到新聞
我好想比佢哋見到我哋冇放棄

見到身邊嘅朋友都冇人再提

唔好放棄啊香港人

堅持呀

七一街頭見

不見不散

大家有冇諗過參與七一遊行的話，當日不應墨守成規，因為如果只遵從民陣呼籲兩三點維園集結的話，根據過去幾次冇不反經驗，黑警近兩點已喺銅鑼灣一帶放tg，嘗試打散人潮聚集成行，同一時間亦喺過海的車路搜車拖慢交通，黨鐵隨時不停幾個關鍵港島站，今時今日黑警自會集結於軒尼詩道北和南以圍捕之勢始於大家嘗試集結起步前捉人，一二百萬人的遊行就難以成行。

我認為要攻破佢，大家係咪應該早於正午左右集結，住九龍新界區的更要趁早上交通還暢通時過定海，汲取628經驗衣著大可五颜六色扮遊人，人潮如能不遲於一點就成功霸佔軒尼詩道起行，殺狗一個措手不及，人一多佢哋就算有四千警力也失卻時機⋯⋯

如果大家同意呢個策略的話，呢兩日點樣可以通知手足而又避開mon狗耳目?

你意思係提早出門口？

維園見

到時見

手足，我哋冇忘記你哋

推 我地印咗15000張貼紙同大家分享國安法嘅喜悅

出行動post可能有一個負擔，驚朋友出左會有事
我係咁諗

最簡單既嘢偏偏冇人做

都係既 中共出名秋後算賬

我得閒就會睇下呢啲相

我都印左好多 到時會派

晒氣

成日做

放棄啦

點解呢

9up: 租hostel有冇得諗

唔好咁灰啦

約定架啦

社運到依家冇野爭取到…

唔建議
早幾次都話有狗喺酒店度伏人

堅持住 冇野係一兩次就成功

push 71見

Ys i do

71見

推！

準時呀

一定唔會唔出

多謝你

攞

不過算啦 大家做番自己野 唔使講太多

7.1見

行動po 推

71

會堅持到煲底見 只要一息尚存

彩虹戰衣 mon po狗收到風都冇撚用
tk藍絲

到時見啦

7.1維園

PUSH , 要大家認真對待

講好左架

岩 各有各做

集氣

我地要表態，七一見

7月1維園見

寧化飛灰 不作浮麈

記得太多人就天后出

push

岩 希望有多啲人有你呢種理念

P

記得帶多件簿風褸商場冷氣好凍

Pish

Push!!

7.1遊行 毋分日夜

要過海人士最好路人裝
btw你個“顏”字

希望多過二百萬人

I shall not falter in my duty!

七一見

專制只怕你不怕它

梁天琦收共產黨錢其實全部本土派都係共諜黎

黎智英話既
利申最撐蘋果

好靚

寧鳴而死，不默而生。
如此之多嘅殉港者為港犧牲...
我無辦法說服自己為求苟活而屈服於強權之下。

我會企出嚟。
If we burn, you burn with us.

只不過大家千萬要記得be water啊...
我唔想再有人犧牲，真喺會心痛。

-
七一唔想一個人去，有冇連登仔可以約？

pish

係 tg channel 見到 好多quotes好有意思

開始多人先換衫

陳彥霖
香港的女兒

7.1 維園見

其實驚乜？ 你又唔係租嚟放gear 火魔 只係借個方便姐

依家唔出 以後仲有冇機會出

岩 除咗唔好喺連登約人
Tg都唔好 好多狗

仲有流亡手足

七一維園見

啲字體仲要一樣

七一，維園見

仲有我

死因仲未搵到

逼爆港島

濫捕唔需要理由 早啲出門口彩虹戰衣就最安全

好多風吹緊七月一就立國安法

係呀 講漏咗

再次二百萬人

71維園見！

7.1

黃黑旗真係好型

維園等

三百萬人

唔好灰心 我哋一齊出

係嘅話我諗喺入面嘅佢哋 外國嘅佢哋 天上面嘅佢哋
一定好安慰

出呀！

七月一，維園見

維園

一息尚存 抗爭到底

一個人抗爭，太無趣。
我唔想到有咩意外入去嘅時候，我都只係得一個人出黎一個人走嘅回憶。

Airdrop

大家一齊做

71 維園見

唔好傻 出到黎個個都自己人 當然自己要識分析
衡量下對方係唔係便衣狗
利申冇朋友 成日自己一個出

71見 不見不散

71717171

屌你地唔撚出個d老母啦
日撚日話留撚住個身第一光復
有冇諗撚過呢一年幾多手足被拉被打被自殺
而家仲有咩藉口話唔出？真係end game啦仆街

有幾萬都偷笑啦 面對下現實

71維園見

我都整左張文宣

呢張上場用

呢場退場用

呢張警惕自己人用

師兄夠鐘改名
要加埋唔出嚟選

但係幾難堅持唔叫口號

講出晒我心聲仲要係七月一 根本就冇藉口唔出

睇下點

ok

我都睇到個顏字好un眼

香港人 係時候做返自已嘅責任

你click我條link就明，
嗰種苦悶喺文入邊我表晒出嚟。

link入邊都有人同你一樣講法，
我亦答左佢唔係即場就可以搭晒膀頭話一齊行㗎嘛。

一定出

你班仆街迫走我

怕甚麼

TG邊個文宣gp

出埋佢地個份

我地唔可以辜負手足嘅犧牲

冇錯呀

PUSH

7.1維園見
和 你 抗 爭 我 很 愉 快

曱甴唔係睇時間封路停交通,而係睇人流
即係你愈早出,曱甴就愈早封
曱甴打壓下,佢地唔會俾空間你聚集到200萬人,事實上,上次人群稍為行出希慎出面既馬路就即刻開催淚彈,唔好將影唔到人多既相視為運動已死會比較好.
其實抄考靜默遊行既做法係唔錯

落場我睇tg就會覺得好多人陪緊自己
或者有時連登有實時post 望下post就覺得唔係自己一個
當然唔好自爆位置
所以你並不孤單呀手足

好少留意人名
岩岩先見到

誰怕誰

好好呀好有心
全部都整得好可愛

啲狗喺朝早好鍾意塞下啲主要幹道
所以....真係要好早 一係就早早搭黨鐵

出埋佢

堅持

齊上齊落

me too

我仲好怪自己咁港豬mode
自從之後

對唔住手足

收到

7月1 維園見

推 不見不散

岩 同埋啲狗策略好明顯變左
係連開始都唔想比你地
靜默遊行做法係唔錯 但我諗嗰日應該有好多手足會舉旗
嗌口號

大家唔好淨係係連登 同溫層既推 要散出去
7.1真係冇得唔出 國安法黎了

上次十一點出到去已勁多狗車
條街極多便衣狗 尤其係內街

事實罷在眼前香港充斥著懦夫
利申:我都係我唔想維園見變狗屋見

其實你有好多野做到
Twitter 戰線 Tvb 戰線
加油呀

擺

係 見另外一個po有手足話唔叫點知你遊行緊 但又見到好多人吹靜默 到時見步行步

fb ig 日日post
但唔係kol作用唔大

夠多人就唔同講法
點都好 出左先

奪回香港
71見

一定要提高警覺 好多便衣狗

希望重現呢一日

雖然628都有不少被捕人士 唔叫完全成功 但個形式其實唔錯 個遊行好似一早完左 但因為彩虹戰衣 班狗都唔知邊個打邊個 完左未都唔知 但可能因為都係要跑數同唔搞事唔安樂 所以最後就9拉一堆路人

辛苦你

為信念，亦為無可能再出現手足，71一定要行街街

不了

好qq

如果唔black bloc 就怕掩護唔到勇武
點都好 其實人夠多就已經贏一半

唔出都幫手推post

真係好得意 唔會白費佢心機

P牌

唔緊要 心不p

知道

冇問題

入面日日都睇tvb
一早放棄左

到時見！

係要整喊人

就算睇tvb 都有畫面比佢地睇到

Ok

pppp

每次睇完好嬲

好靚啊 好鬼死得意！
感謝手足付出！

佢心諗: 下個到邊個陪我

一齊加油

如果大家有時間 可以入去睇下呢位手足既經歷 ..
希望可以喚醒大家

無論佢地點諗都好 照出

頂住

靜默＋彩虹戰衣好似比較好

條片 覺得手足真係好堅強

721

你又講得冇錯
有冇兩全其美嘅方法

覺得自己好廢 比狗兇下就成身震哂
睇完條片喊到枕頭濕哂

唔見人

成日係到諗唔知佢地係入面做緊咩 過得好唔好

一齊出黎影張真香港人大合照
早d 出黎霸定個靚位

Tui

我都會手震

可以做寫信師

仲諗住有勇武出黎？

831

Let’s see

支持住

呢個情況可以唔出好過出
都根本唔會打到

推 仲有好多手足還押緊
出到點都要出

好大打擊對一個咁幸福嘅小家庭黎講

呢個我agree
但其實好耐之前已經係
講真 今次人數最重要

推爆佢

你預幾萬囉 運動冷卻左
無人再出都係事實 有10萬都偷笑

pushh

多謝樓主

Tg copy

瞓身撐攬炒
支持大家一齊 冚家剷

大家記住我哋嘅方向只有一個

就係

五大訴求缺一不可

嗌破喉嚨都要叫

7月1

唔出冇機會出

tui

之前成日唔明啲手足點解要認罪
咁嘅情況換轉係我都會認

未判就還押根本不合理

7 1相見

71 見

多你一個都好多

推
要幫佢哋行埋未行完嘅路

Pishh

香城

唔出對唔住手足

71 香港獨立

唔好再响呢度寫路線啦

出到嘅一定要出

去搵哂佢哋出嚟呀

日日搵人去搵

都係㗎

7.1 出嚟行街街呀 好多野想買呀

71維園

Push 71見

多啲airdrop，唔好再圍爐

起碼四百萬人支持緊場運動
如果人少出嚟 一定係畀政府嚇親唔敢出

至少一百萬人要出黎啦 國安法仲大獲過逃犯條例

日日airdrop

好平呀好平呀

唔知有咩途徑

與你抗爭我很愉快
街頭再見！

今日不出來 明天出不來

幫手推post Twitter 戰線
唔洗對唔住 每個人都有自己嘅崗位

係一定要

真係就差你一個

街頭見

同未審就判有罪有咩分別

唯一可以做就係 一定要出

岩呀

多謝你記得咩都唔好帶
彩虹戰衣

雖然唔知實際人數
諗至少100個

好真 呃埋啲港豬

又一個叫人送頭post, 拉到, Block 埋。不知幾多後生聽左你地搞到要坐監. 出返來工又搵唔到, 移民更加唔洗諗. 去外國/台灣申請人道庇護? 話咁易呀, 你過到去無貢獻, 咪又係垃圾蟲一隻, 係人都趕你走啦

之前寫信都係比街站寄
而家冇街站就唔知點樣寄俾佢
就咁寫個監獄地址同佢個名？

我地依d出到就要出

咩都唔好做 等中共直接收返香港
到時冇自由就最正 連上fb要翻牆
講一講政府唔好就要去坐監ya共產黨萬歲

71 2點 維園見

流亡緊既義士

呃得下人
好可惜而家AirDrop要接受咗先睇到內容
如果唔係10成9都一定以為有優惠

好呀

Metoo thx手足

如果有人想去銅鑼灣/灣仔/中環行街，小心瘋狗症，見到狗主動避開，留意新聞報導。
希望所有人
開開心心上街去，
平平安安歸家還。

齊上齊落
留意tg

聽日見啦

唔係叫你乜都唔好做,係一開頭就唔應該勇武
仲要走去圍警署總部?? 睇得古惑仔多呀?? 你唔俾面人, 人地咪唔俾面你囉
總之一開頭都冇野, 勇武一出就輸哂
中共係已經97個時收返左香港啦, 醒未呀???
唔係叫你認命, 但要認輸
留返有用之軀, 去第二度好過
做冇謂犧牲, 冇人會可憐同多謝你地, 講完

71缺一不可

是你教我們和平示威沒有用
老實講 如果冇勇武 逃犯條例一早過咗
點都好 多謝你嘅意見
相信大家都有獨立嘅思考能力

光復香港，時代革命
71見

缺一不可

咁你繼續送頭囉
但唔好叫人同你一齊送
和平示威係最有用, 係你地唔識用
如果冇勇武 亦唔會有國安法
逃犯條例就算過都冇國安法咁大獲
點都好 你要送就請便
但唔好叫人出去同你一齊送, 講完

唔好再喺度分化啦
講好咗核彈都唔割 唔係口號
係我哋大部份人嘅理念
和平示威又點有用法呢？
可唔可以舉幾個例子黎
淨係知2014雨傘運動
到2019一百萬人二百萬人上街
政府都漠視民意

聽日見

一定要出

聽日維園見

NEVER GIVE UP

佢漠視你,你就走去圍警察總部???
根本圍警察總部就錯到離哂譜, 亦係導火線
你落人面先, 人地咪強硬對你囉
仲好意思話人濫捕你???
和平示威冇用?馬丁路德金未聽過呀?
甘地未聽過呀?
昂山素姬未聽過呀?
雨傘結果都令政府有讓步, 冇再出國教
你勇武就即刻出國安法
你自己有眼見個對比
唔肯面對事實係你地
勇武係根本唔會work
勇武亦令反送中變左質
核爆都唔割? 係呀, 不過你坐監你既事囉
講完
冇興趣分化你地
你要送頭就請便, 但好叫人同你一齊受

推 7.1大遊行 tweet國際戰線 黃色經濟圈

1/7 見

71光復香港

71 2點見

7一維園見

佢真係好堅強四年呀黃金既四年呀

仲要就呢段時間媽媽過左身

7一維園見
Facebook ig airdrop

手足歸位！！

推!!!!!!!!

祝各位巴打，武運昌隆

點算

...好撚大獲

講比唔比面睇黎清你似古惑仔多啲
警察都只不過係公僕，除非係軍國政府啦
同埋都好似仲有樣野叫五十年不變同一國兩制

有咩想同手足講，可以做寫信師

你願唔願意做「寫信師」？

周庭同黃之鋒都退出咗眾志
雖則黃之鋒某程度上可能係競選策略

願意

直接block 左好搞笑 講緊香港
佢又攞啲外國例子黎講

Seeing you all

！

袁爸爸嘅idea 都可以聽吓......

真

總之圍警察總部係擺明落人面既事
自己衰左唔認, 仲好意思話返人濫捕你?
五十年不變, 人地冇話俾你地搞港獨wor
邊條法例寫可以搞呀
邊條法例寫可以勇武抗爭呀
而家係你地搞到連和理非都唔得呀

你咪block囉, 唔肯接受事實
人地講咩都係其他人錯
好似自己係上帝冇錯

唔驚警暴驚國安法

有無咁尊重法律呀

嗯

繼續pish

係囉, 咪就係講白左之後駁唔到囉
總之場運動係你地自己搞輸左
就自己接受返事實

Yuan papa's thoughts on 71:
Your thoughts?

Yuan Papa -- 71 and your religious beliefs....
Reporters from the whole world come to HK on 71.
Target: Help them make the "best photos" !

推呀

I know there is an empty spot for Mental Hospital down the street!

係時候到我地守護番正義女神

我都要返工 出唔到

唔緊要啦 幫手推行動po

【置頂】選戰告急 倒數十星期 立即十星期拉票行動

大家覺唔覺已被共匪立法引哂去，無人理9月6呢！

好好呀佢地
我都想組到咁多人一齊攞牌
可惜毒撚一個

一陣見

約定你

推你老味

推推推

推你老納

轉頭見

當日有應承過佢地
幫佢地繼續行落去既人
一陣一齊去維園散吓步囉

小心 加油

網上講就大聲 做就唔見人

唔會有人真係出

See you later

推 7.1大遊行 tweet國際戰線 天下制裁

唔夠，幫手推